初選請踴躍投票；同時請不要期望參選人做到野

初選一定要多人投

所羅門都打哂開口牌

裴德倫仲指埋片呼籲大家投

大家一定要踴躍投票，比子彈美國做野

另一方面，選舉真係照妖鏡

為左選票，幫手足著草呢d都拎上枱面講

呢d低智舉動就知靠呢班人真係死得

泛民依然係泛民大家唔需要對佢地有任何期待

問題係好多自稱「本土」既人

人大都打埋開口牌話政府議案投反對都拉得

所謂「本土」候選人仲「相信制度內仲有用」「香港仲有法治」

咁其實同泛民有咩分別

希望大家睇真d佢地既政綱，唔好捧左第泛民2.0上去

民建聯全名民主建港協進聯盟，都有「民主」兩個字，但佢地一d都唔民主

同樣好多打住「本土」既人，一睇就知係左膠

邊個就唔講啦，費事做打手

不過點都好，我都唔會指意呢班人救到香港

未必完全係佢地問題，而係今時今日香港立法已經唔係靠立法會，而係人大

面對現實，投票救港係天方夜譚

大家繼續生活，堅持制度外努力仲實際啦